【連登 商業電台 光明頂 討論區（二十八）】

指點江山，笑傲江湖
會當凌絕頂，一覽眾山小
午夜會高峰，煮酒論英雄
多少天下事，盡付笑談中
人傑地靈，光明頂
登絕嶺，看世界，群雄聽晚繼續決戰光明頂

雷霆881商業一台
星期一至五 2300-0000
陶傑 、鮑偉聰
光明頂

第一帖
第二帖
第三帖
第四帖
第五帖
第六帖
第七帖
第八帖
第九帖
第十帖

5001完帖：
第十一帖
第十二帖
第十三帖 (得IN石原里美WeLove兄幫忙開帖，謹謝)
第十四帖
第十五帖
第十六帖
第十七帖
第十八帖
第十九帖
第二十帖
第二十一帖
第二十二帖
第二十三帖
第二十四帖
第二十五帖
第二十六帖

1001完帖：
第二十七帖

lm

今晚又可休息一晚唔洗聽

唔一定聽政治o既

睇回應率就知

聽條廢柴講不如睇呢本

請問咩節目，電台？

留名

LM

rthk

啲人驚比人話漢奸

陳七都冇聽到瞓著下次不如才子同鮑sir自己講香港、世界歷史好過啦，當幫我呢啲當年冇修歷史之陡補兩堂，免得被人誤導，第時老咗變公園廢老

王祖藍一到店，所有看電視的人便都看着他笑

乜原來真係改咗1001咩

1講歷史 又會有人話係錄音

城市論壇

佢應該set 5001 set到去2020-12-31

要離開一個出生長大地方，重有鬼心情聽＂想當年＂

連仔上次離棄咗美國大選post 5001
今次連光明頂post 5001都冇埋
不詳預兆

Omg好耐冇睇城市論壇，終於可以睇返

英國外交部今凌晨發聲明，表示對中國不承認BNO的決定感到失望，但不感到意外，並稱有BNO資格的人現在可選擇到英國居住、工作和讀書，英國歡迎想到當地定居的人。

本報向作家陶傑查詢會否擔憂、害怕時，他回應說：「唔係驚，係應該怨恨自己一出世發現個老竇竟然唔係譚耀宗。」

又抽譚狗

好精警

好在尋晚一早訓左

沈囝

鄺智文d香港史幾好睇
仲有本叫老兵不死 香港華籍英文

番聽5MIN 冇料到、熄得。

Today

19估算十幾廿萬去英國

陶傑預計起碼十至二十萬人去英國……

城市論壇: ＢＮＯ 5 + 1 居英路開始 雙國籍 疑反制 移民要深思

湯博士好似未食file

呢啲所謂嘅國際專家去食屎啦

19之前有無上過

全球愛國華人二等公民自我感覺惡劣訴苦集會大會

湯文亮食file未？

陳文敏都喺英國

係盂蘭節通街掃祭品

才子

『歸家post』BNO 5+1 VISA 及 LOTR 申請資訊 (2)

回帶

好撚正
用淋病一家做例子最易明

最抵死係連主持人，教大學者都忍唔住笑出嚟

入左黎啦

READY

本節目只代表主持人及嘉賓的個人意見

投訴電視或電台廣播內容

香港商業廣播有限公司
郵寄地址 : 九龍廣播道3號
電話 : 2794 4974
傳真 : 2338 4247
電郵地址 : comradio@crhk.com.hk

今晚5+1

準備

上個禮拜五仲唔係錄音

今晚講BNO啦屌

放過19啦，廢事下次俾佢bin得仲大力

李居明

陶鮑

清理大師

東方之珠顯非凡

羅盤在心間

食飽，入鳩左

剛剛在掃塵大師

一開場就聲明自己唔係錄音

你班連登仔唔好撚嘈啦

唔係錄音呀屌你

19
講BNO啦

19又話請林作上黎 幾時先請

報一報緬甸新聞先

一黎就利申

19

晚安

緬甸WFC

請林作

才子重咩星期日咁得閒上城市論壇撚狗

十九記得再提湯柒頭幾時吞FILE

證明係live

鞭兩嘢先，唔好客氣。你班馬騮真係

19 今晚會唔會抽 楊紫瓊 水？？

到依冇左膠出嚟吠

錢作怪

羅興亞人又係英國問題

BNO開波

反而佢當政屠殺羅興雅人係由緬甸人支持，佢做既野對得住佢國家

根本呢個所謂佛教國家既共業黎

有冇師兄有訂閱19個大細講channel?
陶生話唔想係光明頂講bno
但會係自己個channel講

羅興亞人係抵死，不過軍方等你上台先做野你又無得反對，依下係明做你！

5+1

港台撚狗

入正題

光明頂之撚狗論壇

19笑維園廢老

監製話今晚要講

維園阿伯

城市論壇班蛋散邊夠才子黎

宗教果啲好難搞

599G

講返BNO
友台講野，有冇伸報

又話唔上既？

同豬爭辯

容許定阻止唔到

今晚我都有買嚟食

冇觀眾先去

19講左咩金句 ? 未睇條片

對敵仁慈對己殘忍

陶生上城市論壇係咪史上第一次

維園生蕃

上去係浪費自己人生

其實好多維園阿伯已經去左見毛主席

佢講過唔中意phone in

維園阿伯用黎填海同做狗餅、
都嚴佢鳩臭

有啲人認為咁安排係言論自由

其實冇現場觀眾幾好

城市論壇呢個節目仲做到咁多年都勁

好多
全程撚9湯文亮同另一個傻西專家

無觀眾

係自己屋企大叫就拉
維園嗌就無事

十九才子昨日維園論述好似張無忌係光明頂技驚四座

做大事就要殘酷架啦

唔好啦
陶生深入講啦

講粗口都冇事

蠢老鼠理論黎料

靜靜地贏

鼓勵學生上去想佢哋見識下鬼上身文革毒發症狀

唔好激嬲共產黨

19都識靜靜地贏

但有個女人唔識潛規則咁喎.......

Social science

叫陳雲嚟

唔好教精上面啲人

佢有目的嘛，想做妹妹個位

當仁不讓

叫世柒上去

萬中無一

陳雲某方面係勁的。不過尼

食藥LA

陶生 立場真係十年如一，水致清則無魚
BNO 問題可鬆可緊，如果英國鬆手就靜靜雞 靜靜雞 走

diu你捧Andy Lo

推我上去死

去晒台灣

十九才子想走

抽Simon抽到仆街

醫生去到要做護士

我夠想走去台灣

小老鼠

爭去台灣

濕鳩去台灣會和燒山打交喎

Feel到佢又想抽燒山

明知隔離屋係癲佬就唔好撩佢
可以搬走就靜靜地搬

台灣唔要我炸嘛

擺明啦

魯迅

走上城市論壇講有強姦無焗賭真係夠哂市井

馮同學喺到實撥火

我要林作

請陳雲啦，好難有個有智慧但痴痴地既學者

19班死對頭去哂台灣

沈旭暉燒山毓民

仲未到正題。。。。

百鬼夜行

比著我都下堂求去

學淘淵明賞花隊酒

姓趙果條OU奶共狗不嬲9upper來

The first rule to fight club is
you do not talk about fight club!

沈教授會唔會請毓民講兩句
話晒都上過踩場

網絡世代根本無可能靜靜雞
就算你想靜,對家都有啲人想炒熱佢搏出位

19好寂寞好空虛

應該醒起simon都係台灣先冇開名

請林作

認真佢接到班

在下冇機會走所以其實真係唔係好care，由其是當我見到班甩難嘅笑返留守嘅香港人

佢地話個學者係講城市論壇個個藍絲「國際關係學者」

床板夾春袋

自國安法後，劉夢熊唔敢上光明頂，就知才子現在有凶險

捉蟲入屎忽

美艷成熟婦女

TL;DR: BNO見好就收？

地圖炮屌集體智障

Hi

學燒山話齋，BNO係身份，關本護照咩事

我覺得啲人都唔係真係咁concern件事，只係想知道買唔買到機票走啫

係咪Nuisance

根本撥火嘅都係對家
想攬炒個project

沒收BNO

仲有依家仲可以用身份證出入境

係d 工作討論區台仔都唔係對香港人好友善，只係大家都民主思想
如果遇到親國民黨既就仆7啦

所以咪話共匪嚇撚咗先
話知有冇後着

好多野真係唔好講

鮑蛇主動抽燒山

頭先個洋文係咩

19忍住唔屌老燒

侵侵學光明頂

英國唔係有晒記錄, 沒收咪報遺失, 除非唔比人出境姐

新聞靜音時間

鮑蛇 : 你講緊嘅係。。。

黃大仙祠年三十晚頭炷香將不開放公眾參與，是99年來首次

九十九年成大錯

Nuisance
求19 Live回應

原來19一直想搵人handover

今年啱啱好第一百年

封晒三條跑道啦

其實陶傑係咪擔心講左會篤爆個波？

搞到兩方落唔到台，最後受害係大家？

但好多人都會煽風點火

咁機場三跑又唔封區？

講咩？

蠢老鼠 講過好多次LA

最唔撚明，咁多個死者家人都冇人屌支共

地母經原來講嘅係出年？？

？

點解上個post咁快完

因為佢哋剩係覺得當撈侵不斷放fake news

因為由5001變返1001

最撥火咪姐姐囉
我哋最識靜靜雞贏

有條癲婆咬住唔放，唔想件事平息

輸民意。jpg

因為連仔冇再批5001完post
先兆

計番時間 定係sarcastic

我理解係同‘送中’一樣，大家如果可以側側膊，對任何一方都係好事。有心攪事如姐姐、隻豬不停將事情渲染，大家冇著數。

不過今時今日都冇乜空間可以靜靜哋將件事淡化

蠢老鼠 無處不在

毒果、立場、方向

垃圾監控出行掃你老母

非黑即白嘅時代係冇灰色

E+好多好似姐姐 E D撚屌 好希望自己跑出比中央著視到自己

完全無用, 又唔係可以無事

直播爬渠
義士名冊

連我個藍絲老豆都叫我千祈唔好裝

其實點先可以5001

世柒、ON8 都係講完解完就算。

好啦逼大家簡邊站

咁咪好,攬炒,全香港人留係香港

19 : 盡量唔好學楊修

楊修都講埋，姐姐、豬姐睇路啦⋯⋯

為党添煩添亂可能間諜黎

搞到今時今日咁仲會理你咩

林鄭含家幅相好撚溫馨

「坐移民監」都係
迫佢去咁

咁搞笑
裝/用完都無法唔受感染
不如洗下手, 戴好口罩好過啦

咁鍾意向老細獻計害人
最後一定燒死自己

黃霑:但我說，俾個passport 我。

如果移民係做二等公民，點解留低唔係二等公民

士巴甸拿都識

香港節

【香港國歌】商台聽眾合唱團 - 香港之歌 (1969)

#49有提及

搵連仔申報，不過2019年default 時事台全部5001

分享豐胸霜心得

一唔亂,姐姐就無價值

無間俾高咗佢哋啦，你如果話妹妹係可能仲大機會，connect能力咁強

19幫自己賣廣告

留低可能衰過二等公民

黃金冒險號
陶傑專欄

佢校5001校到去2020年12月31日 2359 為止

又扮

班傻鳩覺得如果痴到埋去 人地共產黨會信你 比實權你?

就算裝完包受感染, 我都唔柒裝

又RP

又扮女人

Role play 女人

又黎

分分鐘啲所謂港漂仲高等過本地人

1969年，六七暴動平息冇耐，港英搞咗個香港節穩定民心、粉飾太平，嘗試提升返香港人對香港嘅歸屬感。商業電台六七暴動都元氣大傷，尤其播音員林彬(六七暴動期間林彬參演廣播劇《欲罷不能》、《大丈夫日記》，日日公開直屌匪。《欲罷不能》同之後另一個廣播劇節目《冷眼旁觀》就係《十八樓C座》前身)畀匪害死。香港之歌就係當年其中一首響應香港節嘅歌。1971年同1973年再搞過兩次，不過當時社會氣氛已經平靜曬，唔同69年，之後都冇再搞。

唔只姐姐，睇吓台下依家幾熱鬧？個個攤位都有自己表現劇目

唔～～

有無咁撚西利70 80 歲有美國藉仲有西屌
利申: A0, 尾國人

唔~~唔制～～

陶傑扮藍屍廢老笑撚死

假新聞都信

角色扮演: 粵語片明星、官員、潮州佬、上海佬......

佢嘅政治智慧咁低仲想做特首？狂咬BNO得罪唔少建制中人及其支持者

黑癡～

仆街啦借啲耳晒命

又信fake news

岩岩係講緊邊單？

80年代好多呢d 阿叔返嚟娶老婆
佢哋都係做餐館多

有留意呢兩日柒婆去探偉大紀律部隊班就知邊個有實權

畀我過到去實靜靜雞啦

陶傑聲演list
1. 大陸農民
2.大陸高官
3. 李嘉誠
4. 倪匡
5. 龍應台
6.江澤民
7.英女皇
8.法國人
9.粵語片明星
10潮州佬、上海佬
11. 李薇

有冇source

作條友post都del埋
仲要頭盔厚過地殼

事件始終是由人轉述，大家可能會存疑，但我當然相信督察絕無必要無中生有，就算事件與真相有所出入，但亦應讓大家引以為鑑。即使順利拿到居留簽證，一天未入籍，干犯刑事罪行和留下任何入境的不良紀錄，亦將會嚴重影響入籍的申請。

其實聽落同d 香港70 80 歲廢佬娶隻支那雞黎香港

12. 美國人

我第一次聽都覺得流流地
LOTR唔係去旅行，有無咁誇張

日本人係香港一樣大聲講嘢

移民英國係入人地間屋, 唔係你的, 檢點d.

即係就算去咗，一樣有支共勢力向英國佬打毒針

坑KANG

一定，冇背景可以嚟香港讀大學再入iBank?

沒有同理心？

揀定離手

邊有50萬咁多
我就唔信

叫D英國佬學定普通話

5年後等binc

住球場附近最on9
個個禮拜都有足球流氓

係咪有張銅鑼灣 觀塘地圖

雖然係事實，搵D好野講吓啦，唉

你聽返侵侵，真係咁音

紐卡素獨當一面

19專登up多D等無咁易中

韋斯咸 米禾爾
打到開花

邊有住咁大間屋嘅二等公民

當時港產片，大台劇都會用嚟做情節之一

好似係講5萬

新特蘭
不過去咗英甲

嘩屌幾耐冇睇過呢個戲碼

bob叔大把錢又有居英經驗
好多香港一支公 又唔熟當地

英國佬好假/扮晒野
其實美國佬最好. 直腸直肚

不過老實講，有時係香港都見到外國人做類似嘅嘢

點比呀

如果英國都racist
there is no land for Hong Konger

norwich swansea nottingham cardiff 升降機

你唔做閪嘢人地點會歧視你

不如你問BOB叔E到幾錢一個月

金山阿伯上等人

上次MC事件都擺哂上枱苦口婆心解釋，隔咗幾耐呢.........

總有一啲極右

bahama make sense

愛爾蘭唔係有香港人做緊呢件事?

我哋人喺香港一樣會有極右

北愛/蘇格蘭劃個地都得

有可卡因

比起french,italian and aussie哈

英國住真係唔好貪得意揀球場附近
你一定會後悔

有得做

有D已經憎大陸人入骨 疫情前我係馬德里 有個婆婆主動行埋黎問邊到黎
答香港無野 之後一邊行一邊吹水 屌中國人係西班牙既惡行

散水明晚有Andy Lo

有英超點會融入唔到
陶生個世界觀好唔真實

Middlesbrough好似都係？

文蘭

bye bye

我要林作吖19

聽晚Andy Lo

天下烏鴉，做好自己先。你outstanding ，相處耐咗人哋自然有眼睇

就算比人歧視咁又點
做人有無面皮咁簿

佢好似好少睇波

如果有新香港, 應該係咁

邊個開始講香港城咁on9？即係去到英國又要供香港地產商啲樓？咁鐘意香港嘅生活就唔需要走啦

同意。其實喺邊度生活都係咁態度

港豬醒醒定呀
唔好將以香港啲低能氣場帶過去呀
最好學呀差幾醒目幾NICE咁 爭取多啲英國本土人認同呀

咪香港地產佬

應該around £3000 per month度
我睇完去search

佢比較知識分子，作畫，寫生

運動唔見佢太掂

邊度有錢都唔係二等公民既 不過本土香港人係香港慘過新移民

唔好響公眾場合大聲講廣東話

DISMISS

星期二見

本節目只代表主持人及嘉賓的個人意見

投訴電視或電台廣播內容

香港商業廣播有限公司
郵寄地址 : 九龍廣播道3號
電話 : 2794 4974
傳真 : 2338 4247
電郵地址 : comradio@crhk.com.hk

早幾年搭黨鐵港島綫，嚮車廂入面大聲傾偈嘅日本人師奶都見唔少。當然同自由行師奶大聲傾偈個比率係九牛一毛

比人歧視最多咪串返佢轉頭囉

當然前題要做好自己先

日本電車放工時間同埋放學時間都係嘈架，不過係正常既個個一齊走會傾計

個個飲大幾杯
一星期一次都好大獲

早到

入鳩左，開餐

得啦得啦濕鳩知你唔係錄音啦

唔係錄音

一黎就唔係錄音

幾時先有機會俾沈博士上

通識loser

鞭自己

小氣

一黎就

ICABLE 當年搵陶生做通識卷真係好撚正

一開始就bin

姐係國教

次次薯條都食唔晒

新國教

一咩國兩制

乜仲有一國兩制咩
噤要通識科做乜鳩

就咁改名做國民教育咪得囉

正

一國「兩制」之下仲點會比人有獨立思考

遲左

仲係度扮香港教育係正常

鬼唔知咩
個爛鬼通識咪又係港共自己整出嚟

欠缺系統

填鴨式教育邊有可能教到文史哲藝科學

政治行先已經唔駛講啦,教育

討論香港教育都晒氣
擺明唔想你叻

不過如果用呢個方法教，三年完全唔夠用，要cover嘅範疇太多

今晚個嘉賓係唔係嗰個盧乜乜
係嘅話我熄機算

係

擦鞋

講教育應該搵埋馮智將上嚟撚下

回歸咁耐個個特首都改教育 結果得個桔

曹生

鮑sir好似無耐性

哦咁樣

盧同學把聲真係好同學
同埋好似讀稿咁

隨街執個人都好過林鄭既

鮑sir好波

茶記個個光明頂

唉
才子啲第子個個都19 過才子本人

哦 咁樣

賜官

成個m2最systematic 嘅就係rule of law，偏偏係最被遺忘嘅部份

正式來講，香港1997係解放左，並不是回歸

好在解放第一年就讀完書

即係吹水啦

香港叫回歸台灣叫解放
R晒頭

我係講東講西年代識陶傑

下次叫佢分汁 如果唔係薯條已經被茄汁暖膩晒

得個桔？攪到咁不似人型仲有個桔都好，可惜係屎也不如

喺呢個context取消通識科點會係好事

其實中文科都改咗

早期著作,當年我都扮嘢睇過

當係講唔同制度下的通識有咩唔同

四大core 中英數通都改咗

謝賜教

中國語言好難用黎辯論

講講下雙方都好快扯火

羅素

出大絕：你係資本主義既走狗

完

漢奸!走狗!賣國賊

個人要咁叻做乜？有偉大嘅黨領導，我哋只要跟黨走就得，對吧？同志

堅決反對
干涉中國內政

提出嚴正交涉

聽個盧乜乜講野真係好辛苦

最低工資根本拉抵平均人工

做十樣同做五樣出同一個工錢

公務員 : 多做多錯 少做少錯 不做不錯

好學校present feel
要句句都有point俾老師聽到咁俾分咁

新聞靜音時間5分鐘

學點樣做書die子死背爛背

都係去買個野食 等2345再返黎聽重點

佢講野啲停頓位好奇怪

幾時11點幾叫深夜?????????

香港地產商

又數廣告

林鄭以前幫英國推銷BNO，真係唔知醜

當年ATV教我11點後就係

報新聞都同共字
視頻 屌你老味

自己做錯野責怪商人, 呢隻女丁蟹真係無得救

盧安迪上節目講野方式真係要改改

仲記得國安法前夕果晚
個新聞報道成段係讀國安法條文
個報道員讀得好high

老譚

打造兩字由商台講出口真係

用締造好辛苦咩？

所以已經普遍唔撚聽睇

香港傳媒新聞好撚耐

因為係佢個仔同新抱

聽完光明頂再聽傷台報新聞就知香港傳媒墮落到地核

好似讀稿學生咁

影片，短片，片…香港講左幾十年

親咩頻？

聽現在港共新聞真係好鬼精神分裂，報道員明明講𡁵一大揸指控鬧對方甚麼違背承諾、甚麼政治包裝......聽完之後個人又會醒一醒，咦，佢係講𡁵佢自己喎

尿頻

會長
香港赤化就係一點一滴咁比人賣出去

愈來愈似彩北韓新聞
係差李春姬把聲

佢主人喺乜鬼大會吠咪一樣

影片嘅影片啦屌你老母

咁黎比德都係哲學家, 幾廿年前幫sam寫詞已經有"你要揸benz要靠自己個腦"

"華人"政治參與都係極少
有張舊政治漫畫美國華人同黑人都係政治權利
而黑人想開門
華人就唔care咁

有錢咪貪

同護苗基金一樣

助養兒童張相年年都一鳩樣

NGO 高層出入渣名車工幹住5星級酒店，唔養住班窮人點氹你捐錢

傷台有幾個新聞報道員都比較戇鳩

特別係嗰個朱啟謙

把聲特別入咪，又要講埋晒啲支那用語

所以聽佢哋特別辛苦

巴打特別喜歡燒賣皇后喎

我好有興趣屍君龍家姐搵幾多水

因為左膠抗拒汰弱留強嘅競爭制度

呢條友講野技巧雖然麻麻
但佢講d野幾高質

同大家介紹變性運動員CeCe Telfer

最後都係班努力過既女運動員受

夜晚唔想食齊柏林 太熱氣

大家約埋打波, 做運動, 點都埋到堆

遲d香港傳媒會叫阿森納，切爾西

肥閪拜登fans

咁公道啲講
佢都係讀稿機器
係記者寫稿
再俾採主審稿

不過香港全部主流媒體垃圾係真

以前車仔香港叫修爾斯

19講緊邊個肥婆?

所謂「大愛包容」「平等」

講到底都係搵食

明明係魔獸唔踢波走去跑步，你呃我唔到嘅

真係趕得切最後15分鐘返嚟

聽落似人名多啲

Ctrl C + Ctrl V

不過而家驚落家被封區
旺角女人街附近都有好多要強檢

足金金猴，阿叔年代

富貴貓

真係似蟲

佢每句說話都係用最少嘅字講最豐富嘅內容
似乎係年輕學者嘅常態，因為身邊充斥住富有學識嘅人
講嘢有少少垃圾成份都會俾人笑
但聽眾唔係學者，佢講嘅嘢需要時間消化
一下子爆咁多知識出嚟真係聽唔切

尊龍真係超級靚仔

鳳眼扁鼻，仲唔係歧視

鬼佬中意呢啲樣

畫到咁，傷害了十四億龍的傳人感情

馮同學就貼地好多，有時做下把，有時撥下火

所以似學校present，驚死內容唔夠充實咁
但做節目係另一回事

近代音樂東方都有坂本龍一，久石讓既

日本popular
band 近年都有babymetal

SOSAD 大和民族比較香

quote嚟quote去都係同一個source

古典音樂都係歐美個邊架啦

陶生堅離地,唔識oreo

助養高層計劃

Oreo

黑奸

咁似黃皮白心既

bin呀

OREO

you are talking shit man

Hey Man~ You are Oreo.

香港因為黑人冇勢力咪會講佢RACIST囉
如果ANDY係香港用同一論調批評新移民(大陸人)
一樣仆街

OREO E個形容得好正

羅馬帝國興亡史所指出既其實一樣應用老美，左膠令文化價值精神崩潰

我有咁嘅經驗，唔知你有冇試過。工作上同一啲同事或者某啲朋友一齊傾某一話題，對方劈頭第一句就同你講：講重點呀唔該。

我：.........

其實係咪咁嘅交流環境同習慣，所以令到依家好多人講嘢表達事情時都有咁情況？

散水

呢d先係最會歧視o既人

最後呢個係咩事

Oreo好似有朱古力餡味

肥肥白白

有班成日口講反歧視果班人先係最歧視

Oreo真心笑咗

exactly
D 撚樣係唔比你講開場白
但係聽到咁上下, 佢又會問你點解會發生呢樣野
吹撚脹

大台播英國足總盃
有余錦基，super，荷蘭叻

有 外國仲有好多味

佢標籤人地弱勢先顯得自己高尚

同香蕉人一樣

Bye bye

咁講嘢無咩問題,同過啲哲學佬傾計都係咁講嘢
講字詞定義再講邏輯
你睇港台個五夜講場科學同哲學個節目都係咁
啖啖肉無廢up

其實收人咁多錢呃人都唔撚識
影張相作封信有幾難？
抵俾人杯
人間渣滓

我見過有老闆俾佢teammate回咗一句‘講重點呀’之後，佢老闆當時係乜都未正式講已經燒著咗，即時將手上folder車落去條友枱面，講：做啦！
之後條白痴仔唔識死仲問即係點？佢老闆答佢：咪叫你做囉，重點嘛！

跟住被車足半粒鐘

另一半exactly係咁
有時有前設先會有後續發生嘅事
但佢永遠覺得前面嗰part係廢話

好多老細成日懶醒 唔比人講個故仔 一黎就要人講個問題 結果問下問下問左半日先搞得清件事 浪費大家時間

突然記得陶傑有一集講，話唔知係邊度有樓，所以唔講

係咪泰國？

登絕嶺，看世界，群雄聽晚繼續決戰光明頂

呢句係咪冇出好耐

川普雖然反對非法移民湧入，從未令軍隊或鼓動美國帶槍械的愛國者在美墨邊境射殺非法移民，因此，昂山素姬比川普法西斯一百倍。

而昂山素姬的種族仇恨問題，將川普標籤為「法西斯主義者」的紐約時報，當然詐傻扮懵，絕對不會向你解讀。

但「光明頂」就會了。今晚請學者智囊
馮智政除了譴責英國政府BNO有可能拒絕大愛包容而悍然歧視香港警察申請的法西斯政策之外，還要處理昂山素姬問題。

未開波就想玩鳩馮智將

先下手為強。put 智將on the table先

當年琴日！！！

日日有頭條：00年入境處縱火案兩死44傷2021-02-02 12:44:00
【有線新聞】在2000年，有爭取居港權人士到灣仔入境事務大樓內請願及後演變成縱火事件，造成兩死44傷，案發後一年半陪審團裁定七名被告罪名成立。

案中主腦施君龍原審時被判終身監禁，他提出上訴被改判誤殺，入獄8年之後出獄，於2011年獲批單程證來港。

番聽中。

中式oreo

即係黃皮白心香蕉人。

盧安迪講野唔岩電台聽好悶

揾返智將黎抽水啦

不論倫敦Comptons酒吧的男廁，還是希臘Mykonos島七月沒有月亮的沙灘，昔日我都遇過。只是每次對方堅持要做一號，俱被我reject，因為我反感在他們堅固的種族偏見裏，華人男仔一旦擁有精紮的肌肉、絲綢般的皮膚，必屬永遠的0。

今晚似冇鮑蛇

係呀今晚智將

係咪黃俄

對住老細講野會。

之前又係有人話唔鍾意聽夢翁
沈博都好似有人唔鍾意聽
而家就個個都想佢哋上嚟
估唔到智中之大將都係同一命運

唔係、即崇洋媚外的中國人

入

又夠鐘入鳩左嚟等濕鳩啦

一入即有灶頭大師

送灶大師

掃灶大師

馮智障

智障

馮同學

玩具返工，才子又可以玩玩

真善美

中國只有生存知識無所謂人生哲學

孔孟老莊

推

大一統？
春秋諸子百家點樣大一統？

錯po sor

芯你老母片，晶片呀

哲學最最最基本4範 知識論 倫理學 邏輯 形上學

自古以來都係政治化

先秦哲學家大半都係撈政治
古希臘大半都係研究自然科學

有飯食就可以

先秦過後中原文明係依範就唔及西方

買香港樓

777 689上身

咁希臘都有哲王嘅概念
以哲學家為統治者嘅計劃啦
根本以哲學而治就冇問題

binc

焚書坑儒無撚晒先秦術士既知識

有聲帶

bin

19又binc

又bin

玩到播錄音

好開心

近年最開心係英國

撚7婆

睇樓睇家私

撚777

柒婆衰有野心，唔貪心咪幾好lor

去英國睇樓

發生咩事呢

最開心

科技知識好似有保留

人無恥即無敵

聽返都覺得肉麻

777自己想送錢比英國地產商賺

做二等公民好開心

極級鞭屍

其實林鄭係投訴 藍報賣英國樓盤廣告,
所以所有親中媒體都唔俾賣呢啲廣告

衰貪心

去英國段日子最開心

19連林奠都扮埋

你賣港咪仲邪惡一億陪

點解當年退休唔計劃返大陸嘅？

中國人只要有飯食,有工開,有屋住,
其他乜柒都可以唔理

就憑呢段錄音已經犯左國安法

唔抵得人地有得去，自己無得去

中原文明唔推祟科學依D無謂野
緊係考科舉先有前途
最後吹奏咪四大發明
英國求其一個蒸氣機都屌打

我冇得去，你哋都唔準去

重有好多親建制既發展商衝晒過英國起樓

老夫子

好地地住英國咪算囉，做乜走返黎禍害下一代

前特首

做壞事係最開心

咁快講定前特首

自己做就清高

前特首係冇講錯

前特首 咁快叫定

又收到風？前特首喎

我開始懷疑梁振英想再做特首

只許周公放火

前凸手C9

林鄭過唔到去享受退休都唔想比其他香港人去

遲咗少少喎師兄

純真

真攬炒

我無得去英國退休你班黃屍咪洗旨意

689害777

只許州官放火

喉住好耐

佢到依家都係安然無恙日日上網打飛機

五年前連任唔到都知條契弟會捲土重來啦

當年民望真係高到傻
真係退休應該上神枱

我有‘privilege’,你班平民點配有!

公開秘密啦
係人都知

E+係世界歷史留名有咩唔好

中國除左老莊思想外有咩所謂哲學？

食飽飯有女玩有錢洗就係最終哲學

777:如果689冇叫我做政務司司長 我一家大細齊齊整整係英國

你係咪有特權 你係咪大撚哂

譚耀宗呢？講埋佢啦

中國人個思維屌人持bno
但同佢地講成班高官家人直情係外國人

藍絲們:佢地係官點同

佢個打靶仔有中國人唔做 走去做澳洲人

老豆愛國愛港，個仔走去澳洲做二等公民
家門不幸啊

美藉印度人

因為上帝叫佢選特首嘛

教子無方

柒婆：係㗎。阿小明講特狗地位超然。你睇吓我依家玩‘突襲’玩狗你香港人幾過癮？我話點就點

老美套三權分立，來自孟德斯鳩

孟德斯鳩本≪羅馬盛衰原因論≫早於並引致≪羅馬帝國興亡史≫

巴打新圖，即時忍唔字笑出嚟

［左癌召喚］BBC:新彊婦女指證 喺集中營入面 女仔赤裸咁鎖喺床上俾人強姦 ‘中國男人’俾錢揀女嚟姦

烏托邦只係幻想，未prove 到work

千祈唔好強迫咁多人一齊做社會實驗

疫苗都有三重臨床試驗，所有受驗者都係自願

咁多廣告

點解d特首咁鍾意數廣告

離任嘅特首係咪特別容易產生數報紙廣告嘅癖好

19賣過廣告都係幫兇

"白馬論"，語言邏輯

百搭國安法

不過我啱啱賣咗啦

將英國樓盤變晒大灣區樓盤

咁仲算唔算有自由經濟？

幾時立法ban哂外國樓盤廣告

英國樓廣告真係多左好多
講緊係街見到

教精共產黨

內部認購名單

你想成條產業鏈打死？

好抵c

不如柒婆去南亞做地主

藍領天堂

多隻香爐多隻鬼

落手做啱我, but冇bno

點搞

去英國敎揸車都賺到笑啦

鼓勵人去英國 犯法

拉

MON POST

唔怪得之19咁嬲 斷人衣食，如殺人父母

send咗去林鄭fb

開名

點名

開晒名

mon po

升旗易得道
港燦

陶傑咁益D不知名人士

星期二得道

多謝星期二

升X易得道

又點名

嚟料

升旗易同港燦都係武合小說集中地

無聽，開左乜名？

齊阿哥

升旗易 港燦會館

港燦會館

扯旗易得道班冚家剷水鳩人去塞浦路斯

馮博士呢個鐘數梗係撥火

竟然開名

應該係人哋社會更正常，唔會睇小藍領。之前才子舉過例子有個英國有錢佬就係讀職業先修學校，之後一路做又有生意頭腦，依家已經發咗達

中共後花園
咁不如去克羅地亞

塞爾維亞 白俄羅斯

抽到萬宜水庫都乾埋

港燦會館去左邊

港燦會館支持

咁不如去瓦努阿圖啦屌

早排都有聽升旗易得道，但越聽越唔對路
勁9up

有人中招先好笑

齊阿哥不嬲係德國

撚

每月贊助

聽錯係「撚」戈d樓

撚樓

撚狗

攞本EU護照方便去其他歐州國家

I mean 佢冇開台半個月

早排商台都有賣廣告

志雪大師

志雲大師

DISMISS

星期四見

本節目只代表主持人及嘉賓的個人意見

投訴電視或電台廣播內容

香港商業廣播有限公司
郵寄地址 : 九龍廣播道3號
電話 : 2794 4974
傳真 : 2338 4247
電郵地址 : comradio@crhk.com.hk

最大果隻 ...... 黑桃Ace 果下以為佢想講維尼

借比我睇
Bye bye

點協點商，到最後都只係阿一尊話邊個就邊個

留意返中國開親所謂嘅兩會，都只係得一個人講嘢，開會得一個人講嘢唔叫開會，係叫宣布

聖旨到！

奉刁承運

散水886

EMT股

錯POST

請先推爆第二十八帖

第二十九帖：

我覺得佢講野好多資料學到好多野好好聽喎

入啦入啦

準時入鳩左
陶潘

仲以為係馮智將

估唔到係陶潘

今晚仲唔係錄音

潘東凱

who's the guest tonight?

拜登：一直關注事件，天佑緬甸！

拜登最緊要係發大財賺人民幣同中國市場

Hi~

中國遲早照起東南亞

潘先生把聲好似有啲唔同咗？

兩邊狗咬狗

線人

好明顯中共覺得昂山係英國讀書，始終信唔過

做大龍鳳

成日去大紀元嘅潘東凱

比光環比登登

仲有佢老豆當年親日

似係

懷念侵侵

等於黑馬拎完諾貝爾和平獎之後開中東拖

LGBT

侵侵一去
風再起時
風雲變色
天下大亂

LGBT feel

左膠：總之侵就係最衰

大屠殺

毀三觀

笑死

今晚九成係錄音

羅當亞人都係英國留底嘅問題

連伊朗都係中共自己人，全部國家包圍印度

香港班中箭仔

唔知，不過登登出咗聲，唔覺有國家響應

如果真係錄 應該係潘生個時間唔得吧

19話畀連登果D昂山fans啦

敗登一定有和平獎

左膠：我唔知 我睇唔到 我唔清楚

2036年就快拆關口啦

毛姨姨

我都係liberal來架

套戲未完，花生吓先未遲

其實支共都無諗住扮唔知

屌唔好疊聲啦

聽得好辛苦

香港昂山

屌 兩條友一齊講野

女神幻滅

張超雄

其實昂山都係執行緊緬甸人趕走羅興亞人既要求，所以今次選舉大勝

一個佛教國家都咁血猩，仲有咩好講？

屌你老母今晚疊聲曡到呢，2個人做節目勁撚嘈

張超雄做政務司司長嘅話
肯定多咗批南亞子弟兵

昂山素基，緬甸林鄭

條友做咩成日搶野講

潘東凱: 你畀我講啦

又比人捉到錄音

左膠最愛

噤今晚仲係唔係錄音呀

個look都似

愛尋迷
沉到海底

緬甸同泰國都係佛教
緬甸比英國攞咗
泰國點解冇呢

電光火石
似曾相識

實權係軍頭度

一味 spin 去羅興亞
無視重點：屌你老母 而家係軍隊無視民意 挾持民選政黨領袖
而家緬甸封網啦
淨係識講風涼話
我緬甸朋友想上街抗議都唔得呀

係侵啲影子嚟

抵死啦殺羅興亞人

歌頌殖民主義?
左膠又要投訴架啦

垃圾新聞

英國佬嘅管治手段之高就係咁樣表現

新加坡囉
不過都係英美幫佢獨立
南非就最好例子英國佬一走就

所以軍隊係啱？
上年11月個大選咩黎㗎？？？

好似香港一樣，實權係pk鄧度
林鄭好似好打得，其實同漢獻帝一樣只不過係政治花瓶

羅興亞人比英國人用黎攪緬甸人
分以治之係英國人一個本事黎

有舞弊咪拉人封艇囉不嬲都係軍佬大晒架啦

無架
你D緬甸人宜家先識話中俄
之前果幾年昂山咁奶共又唔出聲?

拜登一定有情報知道會有政變，不過廢到而家都係一直關注事件

spin 去羅興亞係想屌左膠炒車姐

羅興亞人還羅興亞人
軍隊咁挾走昂山素姬就係軍隊政變

呼籲繼續團結

班香港國際線最愛

達狗式外交

到時台灣俾共匪炸撚完都會係咁講

呢個就係好撚難聽嘅新聞報道員朱啟謙

入境都要再收錢嘅地方
想有幾多RULE OF LAW
有力量就有權力就有錢

OUT OR SIGHT
OUT OF MIND

政治不嬲污糟邋遢
民主國家一樣有

呢度反回撐佛既右膠都炒哂車啦

陶生係唔係想講我都有人民授權呢

左右都大炒車

有mon post

係當自己係人民 自己再支持自己 = 人民支持授權

又bin屍連登仔又炒車

hi 19

又話錄音啦

一下集即BIN C

又點名 得啦冇錄音啦

又比人bin

又mon

黃絲嬲豬

HI 19才子

又mon po

駁連登仔

Mon po

屌得好

Hi 29 我係痴線中女

回應你

喂 鞭你呀

對唔住你無
又dq侯選人 又清除反對黨

一句話激嬲陶傑：
今集錄音黎

大愛登

成日覺得bin.c 都係十九insights

裝你班連仔

日常激嬲

BLM 死o左人就選擇性失明

19 快走

我選舉贏咗先清除反對黨

其實唔洗mon 錄音時已經講定
基本上晚晚都有人話錄音

分分鐘陶生/監製自己上來講

只要每晚都講一次：連燈仔炒車唔係錄音呀
基本上就可以了

利申：曲

who

伸張正義
密切關注
嚴正交涉

世界組織有用就唔會有WWII同冷戰啦

又賣台

台灣民選代表

民選選你上去走去親中俄有乜好講

拜登即刻派航母去孟加拉灣巡一巡，班軍頭咪縮囉

唔明美國同民主黨班白皮豬點解咁驚中國

緬甸對中國好重要, 佢條一帶一路鐵路係可以解決馬六甲問題

昂山素機郁羅希亞人,trump郁非法移民

高估敵人
低估自己
搵水為先

馬六甲一被封基本上中國國運即刻死

$$$

侵有殺撚到非法移民咩？

潘東凱爆咪爆左成晚

我覺得中國起南海基地先真正引起美國條火
陸權國家再挑戰海權國家

你無佢一早唔駛貧啦

二戰日本就係咁出事, 中共讀呢段歷史好透徹所以用盡方法用陸路解決

Lead住19

好比喻

唔好激嬲中共 家醜唔好外傳

屌 俄老無水比美國cap咪當佢係敵人

軍頭政變，有中共身影，拿下緬甸，便能擺脫南海-馬六甲海峽包圍網
卡特丟失伊朗，拜登丟失緬甸

想中國強大
因為中國人窮就會四處偷渡呀

係
不斷係到拉19返自己MIND SET

中共要保住政權一定會吸收晒人哋含包散嘅歷史

世界~90%既trade都係海運

中國gdp依家邊有大過美國呀潘生

除左收錢
西方親中派覺得自己壓制得住中共

罪與佛

GDP(平物價)幾年前已超越

活佛VIVA

結局係比人咬春袋

因為支那妹個閪緊過俄妹

去廣告啦

又唔識做廉價勞工做iphone

幾好聽

俄羅斯係最大敵人真係唔知咩邏輯嚟

呢個潘生鍾意叫人俾佢講，又唔俾人講，搞到好似鬧交咁

中國過足數

頭先19咪講晒唔比佢講

兩天前，歐洲100多名中國問題專家和人權人士呼籲歐盟停止與中國的投資協定，至少是暫時的。歐盟前副首席談判代表、現任貿易部委員會主席韋安德（Sabine Weyand）女士1月27日在布魯塞爾歐洲政策中心(CEPS)闡明立場，表示：美國對華政策取得的成績是有限的，歐洲應巧妙地和中國合作，奇蹟般地促使中國變成一個自由民主和具有開放市場經濟的國家
任貿易部委員會主席韋安德表示：“我沒有低估面臨的巨大挑戰，讓中國融入一個基於規則的體系之中。但是我們別無選擇，我們的選擇就是參與。一些批評者表示：指望中歐投資協議能夠對歐洲公司享有開放中國市場，這是沒有多大希望的。 韋安德批駁道：你們的標準是什麼？簽署一項協議能夠使得中國逐漸變向一個更加民主自由、具有一個開放市場的經濟國家，這難道不是一個理想的世界嗎？

死左癌

19而家唔報時唔報天氣

能源丫嘛, 又唔燒煤又唔用得石油又唔用核能, 天然氣係德國最想要, 更係黐俄國啦.

BIG BROTHER 名聲

China joe班人思維仲停留緊喺十幾廿年前

頭先19講邊三本書話？

死左都唔抵可憐

1. United States

GDP: $19.48 trillion
GDP Growth: 2.27%
GDP per Capita: $59,939
Share of World GDP: 24.08%

2. China

GDP: $12.23 trillion
GDP Growth: 6.9%
GDP per Capita: $8,612
Share of World GDP: 15.12%

最多可以話growth大過美國
GDP or gdp per capita唔唔係美國果皮

仲以為揸旗嗰個叫江澤民朱鎔基

卡拉馬助夫兄弟們
罪與罰

左膠仲話新時代
睇到話制裁北韓心知已經倒退十幾年

thanks

美國左膠聯中抑俄，其實係想令自己上位
聯合中共力量壓制國內保守派
同時多次挑釁俄羅斯，目的是引起戰爭泥沼，做戰時總統
而侵侵上位打亂曬佢哋，所以一開波就屈佢通俄

泰國政變就常態

今晚好高汁

推爆

哂X氣

哂膠氣

晒X氣

今晚似係19唔想畫出腸
但潘就係咁爆SEED

晒x氣

所謂多邊根本就係浪費時間浪費金錢

最後30post

晒撚氣

慢推

Sleepy everyday

此情不在

左膠：你同dictator做朋友

推爆post

1001

綏靖政策

快推，星期五新post 見

聽日仲要番工呀 未星期五

聽日係咪錄音

Bye bye sir

鮑生應該返工

想19分析多啲緬甸同柬埔寨局勢 唔太識

呢4年殺頭啲畫面一一再現

推埋去新post啦

DISMISS

星期五見

本節目只代表主持人及嘉賓的個人意見

投訴電視或電台廣播內容

香港商業廣播有限公司
郵寄地址 : 九龍廣播道3號
電話 : 2794 4974
傳真 : 2338 4247
電郵地址 : comradio@crhk.com.hk